一人一個末日場境

當空氣粒子變成曱甴